千！萬！不！要！入！理！大！護！理！

POLYU School of Nursing今次武漢肺炎推學生出去死
間間u/college都停哂placement嘅時候
惟獨POLY企硬迫學生出ward
最近7月第三波爆發拖到HA主動出聲話要停
POLY先局住停
根本冇諗過學生生死
夠分入POLY,不如入其他U或者讀其他科

關蛇
#47359

Poly nursing聽講chur到爆

nursing讀護士學校好過啦
private分分鐘有人工比你
好過自己比學費

仲入poly?管理層藍到黑

讀咩都唔好讀poly
做野都係出到泥先學
咩poly最practical絕對係都巿傳說
人地等攞牌個陣你仲係病房企
肺炎?社區爆發?個school話very safe添喎
返工啦望

啲老師又要迫學生呢個時候去醫院實習 ，又要嫌啲學生污糟 ，成班正仆街黎
疫情爆到仆街都仲話而家出實習係very safe，有科學根據，到ha叫停實習啦，先跟人口水尾話「係啊係啊好危險架，要停啦」
然後叫同學「記得簽齊啲form啦」最緊要啲form冇事
佢地完美演繹咩叫total paper care

sd埋email去問會唔會停placement
然後個professor咁樣覆
完全係推班學生出去死

Push

twc嘅nursing都係

Poly nursing院訓係咪
理大護理 理撚得你

係啦 得啦
好多專科post ar

總之
有能力就讀專科啦
冇能力就邊讀邊學門手勢
乞食科若然好鍾意就去外國升mphil phd
或者直接去學門手勢啦

聽講有個學生住慈雲山個頭，食過確診人士斬嘅燒味，
未停個陣想請一日假驗清楚，結果比黃姓老師話係唔想返工。
唔顧學生死活都顧下啲patient啦，polyu nursing 真係好涼薄，有得揀真係唔好讀

畢唔到業仲慘過肺炎

做醫護就唔怕死？ 咩邏輯

5毛出現

聽個師妹講，醫院唔安排PA房比啲同學仔都算啦，同學仔咪問poly nursing可唔可以寫封letter安排同學住學校宿舍，廢事有咩事野到屋企人，poly nursing竟然話安排唔到宿舍，明明唔使返學宿舍都冇人住咁濟

根本就唔應該簡POLY 賣港賣學生

唔係怕死既問題wor，係學生唔止冇收錢仲要貼錢出實習，點解要拎條命較飛先
同埋，其他U都唔使出得poly要出，咁講poly都冇問題咩？

佢早知Poly Nursing係咁都唔揀Poly啦，讀到第五年先退你賠返啲學費同時間俾人？

勸世：要揀揀CU揀HKU都唔好揀Poly

Poly仲係無幫學生買保險

又講埋啲歪理 你個名真係改得無錯 用番你果套 咁唔滿意就走啦關你撚事咩

咪就係poly遲遲唔轉online lecture補實習搞到啲學生到依加都畢唔到業

祝你獲得同樣既待遇

仲話surgical area好clean 你老母啦！clean撚咩 隱形patient都唔知啦 出ward又唔係班高層出 成日話自己沙士果陣點點點 喂！冇保險架！冇人工架！學野？！學撚咩！淨係比掂6個patient 有啲ward仲會唔理 叫你做全場runner咁濟 最後一個星期 唔明點解死都要出埋去 完全唔理學生安全 一味話醫院好safe好safe 姓黃果隻䓀蒂貓仆街 仲話你搭車出街仲危險 真心 勸世 咪！撚！入！poly nursing!!!!!!!!!!!

On9
一年半年就叫人唔好讀醫療
你智障姐
唔好當其他人同你一樣智障

不過都係
入得理大護理個分啲人
大半都係智障水平

一齊唔好入

唔係叫人唔好讀醫療，係唔好讀 理！大！護！理！

曲到直

唔講繼唔繼續出嘅問題，
學校嘅處理手法一直好有問題。

由一月尾開始停，就一直等一直拖，
當其他院校一早決定轉做online lecture嘅時候，polyu都仲係道等。
問親嘅回覆就係話無人知聽日嘅事，武肺幾時完所以答唔到。

等到五月中，因為HA再無resume placement 嘅消息就會趕唔切比學生九月前grad，
先死死地氣定個deadline 話無消息就轉sim 等等嘅嘢補鐘。

最後又如polyu所願resume到，
學校聲稱會keep observe the current situation去決定safe唔safe，但從來無人知個準則係咩。
踢一踢咪覆個email同你講句加油，社區爆能大家記住小心啲，放工唔好周圍去快啲返屋企。

同意，唔到最後一刻都唔停，正仆街黎。

其實你咁驚病毒, 做一世護士都幾辛苦

學生冇保險冇人工就要同你賣命

同意 個問題係我地係student 冇保險冇人工
同時學校從來冇任何保障比我地
同埋搞清楚番 護士都係一個人 唔該
邊個唔驚病毒架 護士就唔驚得？！
一個真正出黎做野既護士 係就算再驚
都拎緊條命出黎 依家響醫院博緊 打生打死
為既係邊個？幫緊既又係邊個？

同學去醫院就唔危險 但老師去就驚啦全部Wfh
好厲害

我入黎係屌Edmond老母ge
Edmond Tong我屌你老母
又廢又教唔到野又多口水admin又亂態度又衰

千萬不要入中大護理

識揀揀Cu la
Poly practical 啲係因為揼你自己去病房 唔理你咋
仲要係最難頂嘅Kcc Kwc
訓練學生做HA嘅狗！！！

暴大老師好 Evidence base夠 連出啲醫院都好啲

讀 CU Nursing 是一個選擇，世界排名香港第一，亞洲第二的護理系。利申：CU Nursing 學士和碩士

同意
死仆街Edmond Tong on9高層，成日落clinical串啲學生廢，自己講野咪一樣1999，上堂搞gag又無人識笑
又唔識教書，淨係識兇班學生唔出placement就自己去申請defer
Poly班高層係要夠仆街先坐到上去，愈仆街愈上位

關咩事 讀得護士都預咗要面對呢啲情況
Placement 避到 gradjob無得避

咁希望你第時撞著其他情況嗰時Department多啲顧下學生啦，係咪？

無用架
年年大撚把人爭崩頭入poly nursing
佢地理撚得咁多

重點係冇保險 冇人工 冇適當保障

而家無人工無保險無住宿喎

真

btw 前幾日搵咗啲朋友R水吹
發現五寶情況差唔多
入Poly嘅保重

讀既時候身分係student nurse
grad既時候身分係registered nurse
待遇唔同 保障唔同 責任唔同
點解assume左係逃避心態lolllll

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

k kwong 話二惡英清唔到的
唔好以為過左1年就無野啦
poly 個校園仲係好危
加上圍撚晒d黃色水馬, 全部黑鬼睇實
都唔知似乜, 免學費都唔讀啦

間間nursing school都仆街嚟 hku nursing4月5月都叫大家返去hall到written exam唔比onljne exam.

我都唔明點解nursing school 老師會要求學護有RN心態
屌你牌都未有又無糧出 大佬呀 我地學護唔撚係受薪架 學野㗎咋 出事邊個負責呀 唔係個個讀完都會做RN架 留返條命比人哋做其他行業得唔撚得呀

今日睇三個po都有佢 睇第一個Po之後block咗 之後咁啱睇另一個同依個po又睇下咩留言咁多負評 點知都係佢 改咗個名 講嘢都係咁閪

[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

樓主解位可以pin嗎 謝謝

見到班疑似staff 講student係essential power 講到學生依家唔出唔得
講到做護士就要身先士卒 舍己救人
咁點解仲需要抽籤入isolation ward? 點解抽中就要驚要quit? 點解凍point又嘈？醫德？

無錢又要同你搏命
講撚埋有online training 可以replace placement又唔聽
一味話驚就唔好做護士
隔離間間院校cut曬鐘 又唔聽 死撐唔夠hours 做唔到做唔到
唔知poly係懶得諗training schedule定真係咁care果幾個鐘啦
又要人stay at home 又要推人出醫院 你地諗schedule班人就無必要入醫院

究竟上面留言係咪認真

停placement 唔係淆
係因為依家垃圾HA 連protect 員工都做唔足

DKLM 新聞都有講
有d confirm patient 係stay 過係無isolation 設施既地方
Staff 都只係得個爛鬼surgical mask
Icn 一句話你無close contact 過就唔洗驗
再唔係就射番個波去A&e
叫你有事就去急症室
依家係醫院既地方都好危險 無一個病房叫安全d
Medical? 幾多無啦啦出左院之後驗到positive 而Icn 淨係識射個波話院內感染
手術室? Surgical? 前排東區咪有個appen case 話老豆positive 而呢個patient 正正係呢個老豆個仔又positive 埋
CNS? 屌依家仲要上老人院? 前排咪大爆發
O&g? 有堆居家隔離既人黎生wo
我要講仲有得講

的士佬都有得派樽話high risk
屌 醫護係醫院做野唔high risk 咩?
周圍病房都有risk
呢隻仲要高傳染性
Staff 條命就係命 student 條命就唔係命咩

Student 制服要自己拎番屋企洗
依家為左開更多病房出黎人手左調右調
有d medical 病房因為人手去左isolation/surveillance 搞到d 野亂左又多野做左 如果仲要帶埋student 咪搞到班staff 仲chur?
仲有 有事上黎保險唔包嫁

點解要呢d 咁risky 既時候
Staff 都難自保 仲要student 一齊take risk?

有人實話 咁唔做高風險野咪得
咁既然依家咁多限制 不如遲d 先出唔好咩?
減少人流出入醫院 保持社交距離
呢d 大眾都識講
點解因為nursing student呢個名就要人去take risk.去醫院實習咩

利前 前線

點解咁講

Edmond 不嬲都係個大仆街

唔好入poly

Kitty 個老故婆又係好撚仆街

兩個clinical coordinator dou仆街到震

等聽

條柒頭仲話自己澳洲做啲雞腸搞唔撚掂

教畜內心os: 咪煩撚住曬啦，“辛辛苦苦”安排完placement而家又要停，我搵食姐，麻撚煩

咁撚辛鳩苦比你個位我做啦

佢啲故事非常精彩

點啊反社會人格病患者

痴撚線

閪嫂無限公司啊嘛 全家死剩佢一個咪發癲lol

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

其實有回報，個回報就係你嘅牌
學生無保險，check 一check 好d, 如果無,poly 同ha 仲驚過你

你都on99
你翻份工會搵命搏再貼錢去學嘢
仲話應該多謝翻佢
想知你做咩工做到奴性咁重
利伸：非醫護撚

原來係佢
認得呢個閪名

每條戰線都好重要 唔好放棄

如果驚，你要驚足一世30年，唔辛苦嗎

喂閪佬
我屌你老母臭閪呀
快撚啲死撚左佢啦屌你老母

權力使人腐化，不過呢個例外，因為不嬲都腐爛嘅

屌開名啦
kitty wong係咪想病房同student攬炒
想保障自己同pt安全都比你話想放假
Poly SN 淨係得啲離地藍絲高層架咋

我仲係唔明點解屌醫護就等於五毛

呢單野又真係堅嬲！！
同學仔都好驚自己中招！發緊燒 想休息一日等report出！
點知Edmond 覆同學仔email
一句想慰問個學生之餘都冇
一開波就暗示係同學仔冇做好hygiene （大佬呀 人地已經同你講住疫區果啲 我地洗手洗到爛曬啦一早！）又講學校已經well train jor 你地班學生 靜係講跟程序做野 完全冇關心學生！靜係一味defend 緊自己同學校！
你關心下一句個心都鋸啲呀 都覺得你叫有良心呀！

依家係講緊間u嘅安排有問題呀
用下你個閪腦諗嘢啦on9仔

做得腦屍唔做護士嘅，唔係藍絲就係港豬，個個只係唔想返shift為求生活安穩，根本得好少人有心教，但搵食嘅同時可唔可以負返少少責任啊

有良心就唔會做膠層啦

Agree

最L憎Poly

poly紅底到仆街
個校長係支那人，平時department meeting又用zoom又用wechat

poly 得幾個老師有心機教
其他都唔撚識教 一係就1999
一係就比一堆資料你讀左佢

係學生份保險唔包武廢呀
佢會叫你驚就自己買
比你冇人工保險任何support下出placement 係比機會你學嘢呀
仲唔快啲多謝poly

想知

絕大部份都柒架啦，尤其是online teaching，次次睇d video火都黎埋

覺得人生失敗可以自殺
你呢啲人真係唔應該出世

真係好似撚憎Edmond

屌 有啲slide 飛撚左冇講過
啲lab 又skip左
Bld transfusion 個lab 冇左又唔補返

護士學校好似做唔到rn

Edmond 不嬲係一個死肥佬大仆街，完全唔理學生生死，做mentor又瘋狂屌人，無料扮四條，以為自己好撚勁

hall 趕咗一班local 走啦
冇位俾nursing 學生 淨係比哂NDS

仲有上年理大圍城啊屌你老母騰錦光

其實個topic 有d 錯 應該係千萬不要入理大

岩 呢間垃圾唔好入 入面d人離地到仆街 management差到爆炸
入中大更稱心

學護嚟咋屌你老味
冇錢又未齊skills 要人帶㗎

棟係到除咗增加真正護士workload同 齊齊奶嘢仲有咩好處

典型HA膠層思維
Paper work oriented

HA有 RN course

最撚大問題係placement嘅學護全部都未有牌
全部都唔當係registered nurse
失誤病人出事無野變奶野邊個揹飛？
個學生？學生個supervisor？PolyU？定HA？

呢條垃圾撚屌唐德輝幾時死？
真係好撚憎佢 一副不可一世嘅撚樣 又串柒柒 又以為自己好有料
呢條仆街佬咁講法姐係覺得你地就黎做RN 唔應該驚武肺 仲拎埋流感黎做類比 佢真係好on9
條撚屌真係離地到痴線 student冇保險包咖屌你老母！
係咪要有student中左武肺poly SN先識驚？

去咗邊

成日側側膊唔多覺，諗住出咗grade就無咗件事係得某d老師肯完咗果科都補返d堂比學生

今次long con 有學生比變態patient偷影！（btw有冇人知結果係點？追問吾到下文）
但吉蒂黃腥封email黎叫我地do more exercise 減肥！想點？！sexual harassment 呀！try to blame on the victim that she(/ or any of us)is too fat????!!!!

Kitty Wong呢條都係離地撚黎 屌佢老母
一日Poly仲有佢同Emond Tong呢兩大毒瘤係到 等執柒啦

係咪有花生食？
原來呢條八婆係老姑婆黎 真係唔知

快撚d走唔好係到害student
仆佢個臭街 佢教個幾堂lecture完全冇聽過
成日係到講埋d咸濕笑話以為自己好撚funny 比心投訴過性騷擾都仲唔收下把口

屌曬樓上啲戇鳩老母，知唔知咩叫學生
平時屌鳩醫護人工包埋都算，學生無人工無保險㗎喎自己奴性重比人屌慣就要人哋一樣

膠層點會退休呀
繼續尻教NT 害學生就有份

重點係edmond同kitty wong好撚friend
兩個都係咁刻薄

其實nursing council都waive左20%同埋話可以用alternative method compensate 例如online/simlab，其他u/college基本上都係咁做，但Poly SN 係企硬要學生出placement（講緊7月仲出緊）

求樓主pin
都唔好入HKU nursing
今年爆緊嗰時撞正exam period
我地同school deal
佢地態度高竇（特別某醫學院院長 唔想自爆唔講咁多）
死都唔肯轉online exam
置學生安危於不顧

最近咪爆得好犀利既
hku nursing一開始都係諗住叫人填份一個禮拜submit一次既濕9健康申報表就繼續出㗎啦
如果唔係人地啲機構全部落曬閘唔比人入
佢哋班pk肯定死都要我地照出

想知多啲

LC 得返兩日先停嘛

無心教 唔想安排教學 嫌麻煩 邊有教畜肯無端端教多幾課書 最簡單直接咪求柒期assign d學生去做黑奴砌鐘lol

佢NT咪教HIV STD嘅 話自己前幾年教呢啲topic 喺度諗住講下咸濕笑話 點知比嗰年啲student投訴 話佢上lecture嘅時候開住個咪講咸濕野 比人投訴公開性騷擾
咁又係嘅 人醜咪性騷擾囉

NT幾？

你都on9 唔好阻住我拎牌

4

再有實poke柒佢

你都on撚柒鳩鳩

你真係on9 你唔係扮架喎

唔該師兄弟妹望實呢條撚屌
grad左都好想見到呢條友仆街

以我所知，係有幾個（幾隻手指數得哂）同學揀左唔出實習住，而家佢地仆哂街，學校又唔理，又未拎到牌，兩頭唔到岸
Poly SN真係好賤，有得揀就入暴大啦

收皮啦五毛
你覺得醫護唔啱 有病咪去醫院
世界唔合你心意唔該自我了結唔好阻住地球轉

今次呢單野 cu nursing對poly nursing高下立見啦

Annie yip喎 無人未聽過佢大名

On9 student又冇人工 保險又唔包 又冇地方比student住 一個唔該中左 又係傳染比社區
你地班仆街唔好話讀得護士 做得護士就要比埋條命你？
你揾個學生同職員比 又係on99

呢件咩事

唔識 ching可唔可以講多少少

唔識佢可唔可以分享下

唔留啦咩？之前佢又話繼續做嘅

其實間間大學都有幫啲學生買保險
既然無心做就不如唔好讀依科
我明醫護辛苦 但基本保護都應該識掛
人地意大利都寧願早啲推人出嚟幫手
香港啲nursing同學仲係到講緊自己好驚同無保障

岩呀 佢仲留響poly架 升職炸嘛

都係個句 有咩唔舒服記得當面同班老師陣/Prof.講
記得上佢地房請假

健康第一呀

Edmond深黃。

不過on9

你諗下意大利同香港人口密度幾多先
一個nurse要照顧幾多patient
學生出placement冇保險架 有咩事自己揹
唔係話推人出黎幫手就得
夾硬黎只會適得其反

Side氣，呢代為錢讀nursing. 你睇上邊講明唔係個個之後做護士，要留番條命黎做第二行

間間都唔好得去邊
hku, cu 死都要學生返學校考試
tws又係死都唔停placement
ou行政慢到喊
Nursing嘅大家自求多福

ching 意大利咩情況 香港咩情況 唔使我講都知分別啦下話

poly醫療學系勁藍
好多教畜同狗有連繫

我諗佢醫院都唔夠膽入啦
叫佢睇下依家病房咩情況先

有咩 冇聽講過 simlab都係補返NT嗰啲咋喎

係咪拉咗

HKU都差唔多 本身開始出返 而家practicum postpone兩個禮拜

即係final year仲有批人未搞掂？

Sim lab係補specialty, 都係AED同 PEAD

補左A&E啲鐘
其實早啲開始可以補埋淨低啲鐘添
洗撚啲學生上到ward 得個企字 又淨係掂得幾個病人
美其名曰學野 其實學唔學到野 大家心照啦

點會坐咁耐講緊係2018年已經唔見咗 長運動未開始已經冇咗條友

咩poly nursing最practical
咪又係用學生既血汗換番黎囉
班膠層實拎今次我地仲有出實習黎打好耐飛機
真係開壞左個頭
咁樣只會助長sn以後更加唔會保護學生

Poly 其他醫療科都係咁，都係等ha話唔得先唔使學生出

我睇到LC 啲師姐係只係留喺一個cubicle 成更就只係喺嗰一間病房入面 都唔係話太多野做到
好彩嘅咪有呀sir 教paper work 比佢地做下skills

Final year好似簽埋約喇～postpone係final year以外個班

FHSS都係一樣

通常d人對Arkers嘅意見好兩極
一係好崇拜 一係就好憎佢
我係後者

做TUNS先practical

講下點解？

係啊 而家佢地defer硬啦 好撚慘
你估kitty wong同edmond會做野咩？
當初叫我地等出placement果陣咪又係日日等運到

student就錯曬咩
如果要求醫護係醫德>自己條命
就唔需要抽所謂嘅生死籤, 有保險就唔驚, 個個沖去做隔離病房?

返咗澳門

果班簽左約 但未夠鐘申請唔到牌
分分鐘要做勁耐pre rn tuns
如果過左nursing council豁免期限
就要補番咁多個鐘先grad到

講得呢句嘅人 有幾多真係會喺工作上謹守崗位
如果叫到你殉職 唔知你又肯唔肯呢?

有得揀真係咪撚揀poly nursing
On99

原來有pre rn tuns呢樣野 我仲以為拎到牌先有得簽約咁我第日grad左 但又未拎到牌 去返工嘅話係咪都叫pre rn tuns? 定係冇呢樣野 係今年先特別啲

理性討論，讀醫護科喺疫情下實習唔係可以更加可以攞經驗，佢哋遲早都要面對㗎啦

年年都有，不過唔做都冇咩所謂

重點係讀護士同做護士係兩回事
讀護士係無必要expose係高風險環境
你話我怕死都係咁話 讀護士又唔係包做護士
就算我打算做 我宜家唔係正式護士身份都無預過要高風險情況下繼續實習
大佬我無人工無保險
唔好同我講話無人逼到你去實習
宜家唔繼續做就畢唔到業同逼你去係無分別
唔係人人afford得起遲d出護士牌甚至defer一年

有冇得自己選擇出ward or postpone?
如果咁危險都迫學生出唔fair 喎

都要ward既人肯放手比學生做先得
個個都驚有人奶野要咩飛

疫情實習規定淨係做一格～6-8個病人
仲要淨係去外科病房
點樣更加可以攞經驗

agger 真心feel到做實事同埋係前線打滾好耐

呢幾個都係好老師

我會揀5年u life

聽講啲老師話派去實習既病房好安全 仲安全過係街

有得揀啊 不過呢個問題就好似年初罷工咁 囚徒困境
如果個個都肯揀postpone
Poly sn承擔唔起成個year既人defer
咪可能會轉online/sim囉
不過又係咪個個都有資本咁做呢 詳情睇番#185
SN根本係賭緊班學生唔敢玩咁大咋嘛

唔係淨係poly喎
其他u 醫療科目 都係等HA出聲先停實習 見習

理性討論
好似話已經唔洗你地掂patient 咁滯
最多都係4 5個 近乎齋企
可以咁樣早啲出哂placement 唔洗你defer同遲拎牌

哇屌

你係咪小wound nurse的muttering

岩呀 nursing school 其實你地睇下ha secret 都一樣好多私怨
有條件既倒不如玩多五年

每個ha secret 都會見到佢咁

屌佢老母我真係好撚好撚憎呢條友
果陣long con A shift 撞正要ha interview
已經早兩個星期sd email 同條仆街講果日返唔到A
條仆街一直唔覆我
到interview 前兩日我再sd email 問佢
話我太遲通知佢，所以唔會批

食屎狗大仆街！！！講書又1999 問佢野次次答乜柒野迷底本頁找

仲要真係好九唔搭八下

事實係school 都好被動
屌你啦 HA 不嬲就係乜柒遠見都係既機構
就算而家isolation bed 既問題都係咁
呢期無乜case 就快快手執柒d ward 佢驚死無case 你咁得閒蝕比你
一爆就即刻call 人開
自己staff都同condom 無分別何況student

每一次reply 都會拉去nursing 獨立自主既重要性
佢獨自做wound nurse 點好點好
所有野唔好都係因為無獨立自主

知唔知咩叫醫德？
講緊只係唔理個人嘅貴賤貧富種族 能力範圍內可以醫治到就去做 所有救人行業做嘢前首要條件就喺確保自身安全先

要你幫人救你 唔喺要你膽搏膽 命換命
連staff咗都盡可能搵有經驗嘅去做 莫講話學護

每日爆緊幾十個確診仲繼續placement？
為左唔defer就要死去繼續 分下輕重啦
唔好唔記得當初第一次新年前停placement係第一單確診就停 一停就停左差唔多半年
宜家每日爆幾十個停placement相信所有人都會明白

3年地獄生活點同5年U life比
第二時升職條路都難行過degree holder好多

事情是咁的，HA最一開頭1月停完實習之後，其他院校都轉晒做返學校上lab or online lecture嚟補實習時數。但poly就一路等，等到6月HA先比人出返實習既時候就推晒學生出去，點知7月頭就爆一堆本地個案，於是同學就問poly nursing依加實習係咪繼續。poly nursing啲staff竟然話依加醫院安全過係街，叫啲同學唔好周圍去，繼續出實習。直到伊利沙伯醫院爆咗幾單普通病房既感染，HA話唔俾學生再出實習，先至停咗個placement。

題外話：
中間有同學發燒，竟然俾啲老師質疑佢扮病唔想出實習

咁出placement既意義喺邊
仲要承受受感染風險喎
有心想學生學野既 就一早轉左online啦

除時係因為學校同醫院都唔想有人手斷層先至喺度推人出去，唔理學生嘅concern

唔使掂patient咁出實習既意義係邊
咁不如早啲轉online俾啲同學早啲畢業，做pre-rn tuns咪仲學到多啲野

依加間間院校既學護都拎晒牌準備返工，我病房個啲已經返緊工tim，係得poly個班牌都未有咋wor

既然當初大家各有理由，明知有風險都繼續placement
依家又爆，咁學校仲要推學生出去又無保險又唔provide n95 又真係差既
咁停placement 唔夠時數
都係要defer 遲出牌喎
不如具體d 比學校參考下可以點做

佢obs應該係無問題 notes都好好添
我諗係屌佢placement上arrangement
利申 都係睇師妹ig見到佢d惡行

高下立見
危險過人，遲grad過人
再講多次 想讀nursing可以揀其他U/college
或者想讀其他野就直頭唔洗揀

係連rn registration既文件都未交呀
出多其他人一個月placement，但最遲拎牌
人地番tuns/ pre rn tuns，poly仔出placement
人地拎得牌做rn，poly仔仲做緊pre rn tuns

勸大家後生一定要揀U
護士學校基本上係終極填鴨式教育
完全唔係校園生活
自由度係0
不過勝在早d 拎牌

有d 同學讀讀下都quit , 去讀第二d

利申 讀緊nursing school rn cource

可以online lecture/tutorial/small group sim lab補

咪就係online補鐘
不過sn咁懶都冇計

一來 保險問題
二來 學生係學生 未必夠exp handle d情況
三來 全世界都講緊減少接觸 仲隊多d學生去
staff都未得閒show你啦 變相更加危險
而且學校態度係完全無保護學生 無為學生諗
只係想完成paperwork 快手ko就算 話9知你死

又咁講
nursing council 要你全級人既野都齊先有得交
上年定唔知前年hku 都因為一個人無交齊野累街坊全hku 既fg都遲一定兩星期拎牌

3年木人巷生活

咁要去信nursing council 叫佢review 下個clinicial placement 既準則喎

可以參考下其他院校用sim lab/ online lecture代替
Nursing council都approve呢個做法
可以俾同學做番tuns同早啲做pre rn tuns其實學得仲多野
不過唔知點解間間都做到係poly做唔到呢

睇下疫情底下病房有咩新措施 啲staff有冇新做法 已經係寶貴經驗啦
我諗你地staff嗰陣個疫情都未完 到時實用得返
同埋online 實習真係有?

以我所知 好多間u grad nursing都未有牌

Nursing council一早講左可以用alternative method去補
即係上面提及既野

Council approve左可以咁做
PolyU選擇繼續出醫院

一句停placement等resume好等online上堂補好
今年final year有咩屎未食過姐？
grad trip無、停半年placement做廢青又唔係未試過
好過宜家拖拖拉拉尷尷尬尬好似有壓力被迫咁停placement 做出黎完全唔係為學生安全而做
一日爆幾十個學校話停placement講真果個weekend大家都預左 根本無人會異議
最多只係覺得差一個禮拜出唔埋好可惜
但係一定唔會覺得SN有問題囉

既然council 開左綠燈，學生又認為校方問題嚴重
去信過學校又懶理，
可以send 比傳媒公開比公眾關注下

佢地都未有牌 但人地都一早交哂文件 同埋都好快會拎到同埋有receipt 而poly依家連文件都未收呀唔係講笑

早啲出黎做pre rn tuns咪一樣 而家一味拖
同埋大把醫院ICN都做得唔好
ha secret大把有得你睇

同埋係，final year係有用online去補過部分鐘

想問 讀緊邊間 rn course

Dllm賤撚到
做護士做到佢又咸濕又冇同理心
仲為人師表喎 人唔笑狗都吠

咁早啲做pre-rn tuns唔好我個病房明愛個班已經做緊pre-rn tuns喇wor

因為我嗰到啲tuns好慘好鬼chur
返工做到收工 冇時間問嘢同睇嘢

poly sn仲諗住派呢幾個閪人做公關帶placement呀?
今日再唔比番個交代, 聽日就上頭條見啦, 咁多年積落黎嘅丑事一次過爆曬啦, 橫掂呢到大把人cap低曬email 有排你兜
btw好耐無見alex係Poly煲煙

ching唸住報蘋果？

Poly sn好柒啊今鋪
Dse同學仔唔好入紅底埋大nursing啊 入暴大呼吸新鮮空氣啦

學生冇pay架wor，咁都有得屌？

pin? 今次開鋪純粹洩憤?

有冇人知五寶個待遇喺咪同sn 一樣咁閪？

講到尾班教畜係唔想教alternative learning咋嘛

至少畢左業出黎做無咁閪
份糧差唔多但係護士真係做落閪好多

冇保險冇人工 做過千個鐘免費勞工仲要倒貼錢比HA
住山旮旯又冇得瞓員工宿舍

而家仲要有廢炎 到到都有機會出現隱形患者 前排有學校講到明 學生出實習唔準用病房口罩同ppe
但係學生出實習做得最多既就係bedside care
又冇得著醫院制服 要自己洗學校個套

乜學生就有免疫咩 同啲菌deal左 唔同帶返去比屋企人？

同埋外國個班係直接變staff 唔係用學生身份出嚟幫手喎 兩樣野有得做比較咩

無保障無人工做最多bedside care最危險都俾佢偷換成無心做呢份工
問下樓樓上奴性係咪真係重到咁
俾著你係成日掂啲唔知係邊度黎嘅patient又唔夠ppe你你咪會仆到去做？

Pinned
記者朋友我係是大激面

中大屌返中大叫人揀poly
Kong u屌返kong u叫人揀poly
Poly屌返自己叫人唔好㨂自己

總結：來生不讀護理

真
其實佢都好仆街

佢中意你就ok
唔中意就pk

呢個po屌學生個班人係咩事
依加唔係以前年代出實習有錢收wor，依加係學生要貼錢出實習，奉旨搵條命較飛架咩？

同埋講緊間間學院都用lab or online lecture補鐘，得poly一間遲遲唔肯搞，死都要叫學生出實習，搞到佢地依加都未畢到業wor

講多少少

拿 你就公道啦

CLS 推

agger 呢條友唔知邊到黎嘅自信 講書係好嘅
但待人接物個d好撚有問題 試過有同學唔知sip張form落佢個爛鳩木箱到 佢影左張相send去group到公開屌鳩個同事 真係痴撚線
佢做SAA個陣死R爛R 全班冇人想show佢
利申：已grad 好撚憎佢

嘩屌真係好撚過份 呢條仆街最好死老母個陣要prove埋比school head知
咁最後佢有冇覆你？

痴線summer sem呢段時間好多人住喎

Btw 我覺得讀poly 好啊
早5 年就學下應對啲閪人
始終呢行都係閪人居多

唔使返學都有人住唔係不嬲summer sem個hall都空架咩

唔好以為hall 無人住
不知幾多住hall 友繼續住
前排john yuen 先比利生批鬥完

話就話掂6-8 patient
但明明cnd同poly都知根本落到場有學生係要走全場runner
都扮唔知

想知花生
John yuen又係nursing既，到底poly nursing仲淨幾多個好老師數嚟數去都係得timothy jeff

我都以為無人住，我問roommate + 隔離房其實都係無嘢做純粹hall life而住 利申hall近intern office所以先住

我識個班全部quit晒

其實想維持到幾時

2046舊生返去都要有同學帶先得 CLS

poly sn係垃圾
今年一月開exchange既時候仲想推埋武漢醫院俾學生報
當然而家全球封關冇左件事
利:前員工

咁不嬲都有大陸exchange 既
你高gpa 咪可以去外國
gpa 低既我咪去上海杭州
其實都好既
見識下大陸硬件係幾ok 但d 人完全唔得既實況

舊hall 一定有班同hall 莊玩開既活躍分子長住

想知仲有冇多啲垃圾野

但係問題係已經爆左武漢肺炎啦嘛 仲去武漢咪即係去送死
我走去問professor
佢答我因為funding問題唔取消 照開俾同學揀
講出黎係希望同學仔唔好入一間輕視同學性命既大學

聽講之前SN逼走咗個好老師Ada Lau，又逼個整親隻腳既老師帶clinical

要數應該可以數十世

呢個真，實習單野已經見到佢地唔當學生係人
揀咩都好唔好揀poly nursing

sorry 做既時間唔耐 冇幾多關於學生既料

唔係啦，hall 莊啲人長期common推門嗰幾間房，依家講緊係6月頭summer sem新人入真心多人，不過嗰陣都無唸到依個幾禮拜爆到咁

被黑警噴過藍色水既地方牆身滲哂藍色水

因為office冇主見 冇為學生著想
剩係跟HA就搞撚掂

FHSS叫冇得揀其他U，nursing有得揀CU HKU OUHK咁梗係唔好揀poly

肯撚定有位
果時我仲幫inbound exchange留hall位
唔當自己學生係人正仆街
講開又講當時入poly做係想幫學生 點知入面咁垃圾 好撚灰

即係外國人嚟香港exhange SN就幫手安排宿位，香港學生想實習期間住宿舍就唔撚理呢啲地方真係同HA一撚樣，越仆街越上位

唔係全部既 outbound 人地有俾宿位poly inbound既時候就俾返宿位佢 做返個禮貌咁
但係上面巴打個case好明顯係有問題 點會安排唔到 填張form俾alex簽之嘛 屌

做幾年可能都未到你，
要快就自己出去報
報咗又唔一定收

sor9 你好似講緊HA RN HD Course

我讀緊個陣已經係咁，佢分我去間我要搭N車先返到A更既醫院返工，咁我就email問SN可唔可以寫封信俾我申請住宿，佢答我SN管唔到宿舍個邊架，呢樣野佢安排唔到

依加咁睇佢當年真係懶得搞所以水鳩我

弱智唔好留言喇

推

幫推啦

呢樣野有好多同學request過
Edmond覺得你搭到N車番工姐係番到工啦
咁姐係唔洗住hall啦
SN好多呢啲膠層坐住個腦太耐 完全唔為學生著想
讀nursing真係唔好揀poly 揀其他u啦
Practical野我都唔係喺學校學架
我全部番tuns學架
唔知點解咁多人有呢個迷思
覺得poly nursing好practical

Realschool教插foley仲教緊鋪三塊sterile布就知同病房有幾脫節

醫護唔可以怕死？消防唔可以怕死？
救人前不嬲要確保自身安全先
怕死=冇醫得？大佬你字詞都未識解
照下腦先
利申：唔係醫護

你做admin仔世界最偉大係你
搵到工未？

真
佢唔鍾意你嘅話真係針足你成個placement
偽善撚
年年都話走 依家又唔走

一出黎三萬 唔做戇鳩

咁撚驚應該退學

讀得nursing都chur

20年幾時grad

香港管理層紅到仆街，走未？

你又要知，現實懶既話我都係mit 個lone 就算

由我yr2 講話走 講撚到我約都簽過新一張都未走
十足十d 執笠清貨大減價一樣

邊夠school chur

工程又死左一個

你班垃圾護士死左幾多個

唔鐘意咪撚做囉 戇鳩 一出黎三萬 人工包架

入同走兩個動作黎架啵

又一隻低級打手 專合理化啲嘢

唔洗check喇
問左學校喇
全部都冇包肺炎

諗起當年聽過唔係poly既一間學校要學生係靈堂拎手機show影相，比埋啲寫曬名既文件佢，CLS

Attention seeker

Kitty我覺得OK喎
佢唔係有個仔咩

最後同佢嘈 無理佢 因為ward d人都知道同approved
彩佢都on9

妖佢真係好ok,點解仲喺poly,廢到無倫,成日哂佢以前喺外國點點點,串人多過教書

原來edmond咁多年都講緊係外國點
btw白事單野真係癲 叫埋佢去鞠躬囉

覺得hku nursing處理武肺幾好
一早停晒placemnet+主動問學生意見 俾學生投票決定某啲政策
中間亦不停咁有老師透過wtsapp/zoom講最新情況/問侯大家
final year嘅學生係用其他嘢代替出ward然後而家等拎牌

好嘢 攞staff嚟同學生比 冇錢收仲要貼錢同你賣命 真係天生奴隸格

怕死同作死係兩樣黎喎

我想向佢鞠躬

但點解？冇追post

Sukki Ho
好撚有心 ppt錄咗音仲有online revision session

其他啲老屎忽 錄咗ppt expect你識埋額外無撚講過嘅野

有咩咁心灰先得㗎

原來係咁我都唔記得咗佢冇得讀

畀人踢出校

送咗中？

成日拎英女皇定唔知皇妃張相出黎打飛機

上堂講足半個鐘廢話
原來重點只係佢見過戴安娜

poly護理悔終身
cu hku最稱心

做學生好無權 隨時俾高層玩到你defer+退學

理大咩practical 我出實習跟個女實習老師
個女實習老師全程淨係點學生做野
佢自己全程唔會落場 片都唔換
淨係要求快 完全唔理body mechanism
成team同學出完都有low back pain
到P更比較得閒個陣 有時仲會走入treatment room蛇
但做學生唔通串佢咩 容乜易睇唔順眼就肥
個陣得幾個同學係病房無人睇住 p更又少staff睇住
做份PNCT抄都唔洗抄 偷偷地拎手機影晒資料
再慢慢打上電腦都得 幾張相依加仲係電腦
真係唔明成日講重視私隱 咩理大practical
其實反轉豬肚就係屎 得個講字

其實cihe nursing都係
又係已經有政策代替出placement
都係會keep住wtsapp/zoom update最新情況
之前year1 & 2本身見情況有啲改善 想轉翻f2f exam
最後好似都係因為開zoom meeting 個陣
好多人都反對
最後轉翻online exam

關於 Polyu Nursing placement 單野，我有野想講

唔小心開左post 數佢

吉蒂貓都係藍

你點知的

當年雨革罷課佢好不滿
個個lecturer都有諗辦法補返堂俾我哋
得佢一個企硬

唉 基本上間間都紅㗎啦。

Edmund Tong係大仆街

實習返工咁耐，遇過咁多閪人，最閪都係佢，未見過男人咁小家

依家撚有人工咩
得養和每個月有錢俾
但係EN

咁撚痴線

我信均正㗎，聽講佢上堂話自己成日係前線

呢個真